始終係太古城，山字閣 可以睇隔離部電視嘅單位都 創近月連租約新高

太古城昨日單日連錄4成交，當中只有1宗為2房則王單位，屬內園景連租約單位，有基本裝修，連租約亦無需平價沽售。

中原地產太古城區副區域營業董事張光耀指，成交為太古城寶山閣中層B室，實用面積582平方呎，屬2房單位，以1100萬元成交，實用呎價18900元。

升到成千萬

又可以唔洗買電視比租客

呢間低買，即收租，好多租太古租十幾甘年

但當1個月收3萬，要三十年先回到本窩

太古一向都係用共享電視音響概念，走北歐生活路線，冇電視tvb d細路都國際化D

依個size一千萬左好耐

好撚煩，Block 7你